究竟無鼻毛係咪代表就無鼻屎？

見到歐洲女星，影親相，鼻哥窿都係真空一條毛都無，咁係佢剃晒啲毛定點，同埋係咪無鼻毛就無鼻屎

細個讀幼稚園嗰陣冇鼻毛一樣都有鼻屎

無鼻毛先多鼻屎
灰塵刺激到鼻腔 狂製造鼻屎
鼻毛係用嚟trap住阻隔的

P圖p走左姐。

唔係 我天生極少鼻毛 d鼻屎會痴喺內壁

日日都好多鼻屎
有d一大塊，有d就有黏液
到底點解會咁？